 [{"titulo":"I.E.S. Do\u00f1a Jimena","correo_electronico":"jimena@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua:si. Comedor:no. Asturiano:si. Oferta Formativa: -ESO -Bach.: HCS; CTEC\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de la Constituci\u00f3n, 55","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985160565\u0022\u003E985 160 565\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 8:45-14:45h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.670317, Lat: 43.532827","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8MH+4V","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 386 814 ","web":"http:\/\/info.jimena.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. El Piles","correo_electronico":"elpiles@educastur.org","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua:si. Comedor:no. Asturiano:no. Oferta Formativa: -ESO -Bach.: HCS; CTEC\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo del Doctor Fleming, 1065","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985133579\u0022\u003E985 133 579\u003C\/a\u003E","horario":"ESO: Lunes a Viernes: 8:30-14:30h. \u003Cbr \/\u003E\r\nBachiller: Lunes a Viernes:8:30-15:25h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.63369, Lat: 43.53516","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9P8+3G","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 332 622 ,","web":"https:\/\/www.ieselpiles.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Jovellanos","correo_electronico":"iesjovel@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"","direccion":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s\/n.","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985990884\u0022\u003E985 990 884\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/IES JOVELLANOS.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.669581, Lat: 43.533349","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8MJ+85","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 388 087 ","web":"http:\/\/www.iesjovellanos.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Mata Jove","correo_electronico":"matajove@educastur.org","codigo_postal":"33213","descripcion":"","direccion":"Plaza Club Pat\u00edn Gij\u00f3n Solimar, 1","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985313400\u0022\u003E985 313 400\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.701187, Lat: 43.536312","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 21 Hospital de Jove - La Campa Torres, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7PX+GG","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 313 251","web":"https:\/\/www.matajove.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Montevil","correo_electronico":"iesmonte@educastur.org","codigo_postal":"33211","descripcion":"","direccion":"C\/R\u00edo Eo, 74","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985161591\u0022\u003E985 161 591\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes:8:20-14:20h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.671969, Lat: 43.521836","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8CH+P6","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 991 015","web":"http:\/\/www.iesmontevil.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. N\u00ba 1","correo_electronico":"numero1@educastur.org","codigo_postal":"33207","descripcion":"\u003Cp\u003EInstituto de Educaci\u00f3n Secundar\u00eda\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Puerto Vegarada, s\/n. (Pol\u00edgono de Pumar\u00edn)","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.678187, Lat: 43.531063","lineas_bus":"L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8JC+CP","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 383 100","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/iesn1","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Emilio Alarcos","correo_electronico":"emilioal@educastur.org","codigo_postal":"33212","descripcion":"","direccion":"C\/Desfiladero de los Arrudos, 1","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985316655\u0022\u003E985 316 655\u003C\/a\u003E","horario":"Secretar\u00eda: Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.679762, Lat: 43.538782","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8QC+G3","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 312 131","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/iesemilioalarcos","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Rosario Acu\u00f1a","correo_electronico":"rosarioa@educastur.org","codigo_postal":"33207","descripcion":"","direccion":"C\/Puerto de Vegarada, s\/n.","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985385225\u0022\u003E985 385 225\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.676937, Lat: 43.529813","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HF+W6","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 381 552","web":"http:\/\/www.rosariodeacuna.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Padre Feijoo","correo_electronico":"padrefei@educastur.org","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp\u003EEl Instituto de Ense\u00f1anza Secundaria Padre Feijoo se halla en el barrio de La Calzada. Fundado a finales de los a\u00f1os 60, se encuentra en su actual ubicaci\u00f3n desde 1980. En el curso 2007\/08 se ha iniciado en el primer curso de la E.S.O. la ense\u00f1anza biling\u00fce, que se imparte en asignaturas como Matem\u00e1ticas, M\u00fasica o Ciencias Naturales. Est\u00e1n matriculados en el centro alrededor de 580 alumnos con una plantilla de unos 80 profesores.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Sim\u00f3n Bolivar, s\/n","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985300687\u0022\u003E985 300 687\u003C\/a\u003E","horario":"Diurno:Lunes a Viernes: 8:15-14:15h. \u003Cbr \/\u003E\r\nNocturno: 16:50-21:45h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.700187, Lat: 43.537812","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7QX+4W","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 322 220","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/iespadrefeijoo","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S: Fern\u00e1ndez Vall\u00edn","correo_electronico":"fvallin@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: s\u00ed. Comedor: no. Asturiano: no. Oferta Formativa: -ESO -Bach.: HCS; CTEC\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Perez de Ayala, s\/n","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985133579\u0022\u003E985 133 579\u003C\/a\u003E","horario":"ESO: Lunes a Viernes: 8:30-14:30h.  \u003Cbr \/\u003E\r\nBachiller: Lunes a Viernes:8:30-15:25h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.669307, Lat: 43.532599","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8MJ+27","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 387 299","web":"http:\/\/www.fvallin.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Roces","correo_electronico":"iesroces@educastur.org","codigo_postal":"33211","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua:si. Comedor:no. Asturiano:si. Oferta Formativa: -ESO \/ -Bach.: HCS; CTEC CFGS: Animaci\u00f3n sociocultural CFGS: Integraci\u00f3n Social\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Salvador Allende, 4","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985151881\u0022\u003E985 151 881\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 8:25-14:25h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.684465, Lat: 43.519154","lineas_bus":"L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG898+M6","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 392 098","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/iesrocesgijon","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"},{"titulo":"I.E.S. Calder\u00f3n de la Barca","correo_electronico":"calderon@educastur.org","codigo_postal":"33204","descripcion":"","direccion":"C\/Calder\u00f3n de Barca, s\/n","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985364524\u0022\u003E985 364 524\u003C\/a\u003E","horario":"Diurno: Lunes a Viernes: 8:30-14:30h. \u003Cbr \/\u003E\r\nVespertino: 16:15-22:00h. \u003Cbr \/\u003E\r\nNocturno: 18:05-22:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.650329, Lat: 43.53399","lineas_bus":"L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8MX+HV","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 370 540 ","web":"http:\/\/iescalderondelabarca.com","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Institutos de Educaci\u00f3n Secundaria"}]