 [{"titulo":"Sin t\u00edtulo","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EHerminio \u00c1lvarez, 2001.\u00a0 Acero cort\u00e9n y acero inoxidable.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ESe trata de una pieza de grandes dimensiones, 12 metros, en la que Herminio vuelve a manifestar su preocupaci\u00f3n por el equilibrio ingr\u00e1vido. Es una pieza geom\u00e9trica basada en un equilibrio aparentemente imposible. La fuerza de la gravedad se equilibra con la fuerza magn\u00e9tica produciendo una obra en tensi\u00f3n. Hay en esta pieza un equilibrio armonioso entre la referencia a un orden constructivo y cierta resonancia org\u00e1nica.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque de El Rincon\u00edn","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/SMT_6738-1.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6386973055846, Lat: 43.548032091977","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_6737-1.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Torre de la memoria","correo_electronico":"","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp\u003EFrancisco Fresno, 2000. \u00a0Hierro, acero cort\u00e9n y acero inoxidable.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EProyecta una sombra alargada, que es parte de s\u00ed misma. Sus dimensiones contrastan con el entorno: prisma de 16 metros de altura, de hierro y acero, sobre el que se adosan mil peque\u00f1os relieves geom\u00e9tricos de acero inoxidable y formas variadas. Torre como un faro interior o como una chimenea, hermana de las muchas que poblaron el paisaje industrial y que el siglo se encarg\u00f3 de dinamitar. Los relieves sobre su superficie dibujan sin querer signos y rostros, mapas de mundos inexplorados, mensajes que los dioses de la memoria intentan evitar que olvidemos. Torre que es, adem\u00e1s, s\u00edmbolo de la industrializaci\u00f3n gijonesa y recuerdo de la vieja f\u00e1brica que durante tanto tiempo funcion\u00f3 en los terrenos donde hoy se asienta el parque.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque de Moreda","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/torre de la memoria (2).jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6839831566301, Lat: 43.535234230344","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_974-1.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_6757-1.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Monumento a la Rep\u00fablica","correo_electronico":"","codigo_postal":"33207","descripcion":"\u003Cp\u003EAcisclo Manzano y Xaime Quessada, 2000. Hierro.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEs un conjunto escult\u00f3rico de dos piezas realizadas en hierro fundido. Una, circular y de tres metros de di\u00e1metro, est\u00e1 asentada sobre una estructura cil\u00edndrica. Sobre su superficie aparecen grabados s\u00edmbolos que nos trasladan a culturas ancestrales. Nos recuerdan la tradici\u00f3n celta, pero tambi\u00e9n la milenaria egipcia, la misteriosa maya o las culturas orientales. El segundo elemento es una columna conmemorativa, de formas onduladas que parecen esculpidas por el viento. Observamos en su base el rostro, con forma pero sin rasgos, de una mujer. En la copa, el perfil m\u00e1s figurativo de un p\u00e1jaro que otea el horizonte.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Jard\u00ednes de la Avda. de Carlos Marx","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/monumento a la republica.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6611195, Lat: 43.5322015","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Solidaridad","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EPepe Noja, 1999. Acero inoxidable.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EFormas puras de cilindros anudados. As\u00ed se explica desde el punto de vista m\u00e1s material esta escultura que tiene vocaci\u00f3n de s\u00edmbolo. Realizada en acero inoxidable, pesa tres toneladas y media y est\u00e1 formada por cuatro formas cil\u00edndricas a modo de eslabones que se entrelazan. Una cadena que significa uni\u00f3n, pero tambi\u00e9n libertad, porque los eslabones de esa cadena est\u00e1n abiertos, no pierden su independencia, su autonom\u00eda formal. En \u003Ci\u003ESolidaridad\u003C\/i\u003E el acero inoxidable, duro frente a la intemperie, se vuelve de apariencia blanda y moldeable, con un acabado brillante. Solidaridad parece retener la luz y expulsarla a los cuatro vientos.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque de El Rincon\u00edn","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/solidaridad.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6376448067017, Lat: 43.549062433486","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/solidaridad 2 (2).jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Sombras de luz","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EFernando Alba, 1998. Acero cort\u00e9n.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cem\u003ESombras de Luz\u003C\/em\u003E es un conjunto formado\u00a0 por\u00a0 cuatro\u00a0 monumentales planchas\u00a0 rectangulares,\u00a0 de\u00a0 acero cort\u00e9n y unos cinco metros de altura, dispuestas\u00a0 en\u00a0 posici\u00f3n\u00a0 vertical\u00a0 y orientadas a cada uno de los puntos cardinales.\u00a0 Cada\u00a0 plancha\u00a0 ha\u00a0 sido perforada en c\u00edrculos de distinto di\u00e1metro, por los que penetra la luz y se recrean las sombras. Un juego desde el que contemplar la fachada mar\u00edtima, o un trozo de ella, seg\u00fan la ventana m\u00e1gica a la que nos acerquemos. Cuando en los atardeceres el sol se zambulle en el Cant\u00e1brico, las planchas de\u003Cem\u003E Sombras de Luz\u003C\/em\u003E toman el color del astro, como reci\u00e9n salidas del horno alto, y proyectan a trav\u00e9s de los agujeros su luminosidad de perfiles n\u00edtidos, casi entubados. Focos que avisan: comienza el espect\u00e1culo.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"May\u00e1n de Tierra, Casablanca.","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/SMT_6754-1.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6460776718445, Lat: 43.544007759245","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_6756-1.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_8205-1.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Paisaje Germinador","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EMiguel \u00c1ngel Lombard\u00eda, 1997. Bronce.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\nSe abre a cualquier lectura. Un ser de magma, un sat\u00e9lite espacial a punto de elevarse, un dinosaurio destartalado y herido, un c\u00edclope que ve el mar a trav\u00e9s de su \u00fanico ojo... Escultura sobre pedestal, muy trabajada sin parecerlo, de casi tres metros de altura y situada en zona verde a la sombra de la gran proa-mirador del parque de la Providencia. Una escultura que permite ser tocada. A corta distancia, el Paisaje ofrece detalles insospechados y sus brazos informes le dan aspecto de veleta y br\u00fajula.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque del Cabo de San Lorenzo","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/paisaje germinador.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.618313, Lat: 43.553438","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPH93J+9M","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_1005-1.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_1346-1.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Nordeste","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EJoaqu\u00edn Vaquero Turcios, 1994. Acero cort\u00e9n.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ETiene cuatro metros de alto por cinco de ancho y es un inequ\u00edvoco signo de vinculaci\u00f3n entre Gij\u00f3n\/Xix\u00f3n -la ciudad-, el mar -el Cant\u00e1brico-, y la industria, motor de desarrollo a lo largo del siglo XX. Es Nordeste una estela, un mural. En su estructura alternan las superficies lisas con otras superpuestas, irregulares. Est\u00e1 el acero perforado, quiz\u00e1 para permitir que el viento se recree en ella, cuando la luz colabora, el Nordeste parece recortado sobre el cielo y el mar. Y est\u00e1 el acero oxidado por el paso del tiempo, rojizo y duro, borracho de salitre y compa\u00f1ero de gaviotas que vienen a posarse sobre sus lomos.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Subida al Cerro Santa Catalina","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/nordeste (2).jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6663122566529, Lat: 43.548107910161","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/Nordeste con bici.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/Nordeste detalle.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"G\u00e9nesis","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EJoaqu\u00edn Rubio Cam\u00edn, 1992. Hormig\u00f3n.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEl t\u00edtulo da las pistas necesarias para comprender este grupo escult\u00f3rico de tres piezas, con seis, cuatro y dos metros de altura, respectivamente, que forman una composici\u00f3n abstracta y muy arm\u00f3nica, de gran rigor constructivo. El hormig\u00f3n empleado es de color gris y textura lisa, elevado sobre el c\u00e9sped e integrado en el entorno. El jard\u00edn es parte de la escultura, como lo es el rumor del agua que se desliza en la fuente cercana o el bullicio de la tarde. G\u00e9nesis nace cada d\u00eda en esa hora de encuentro gijon\u00e9s.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo de Bego\u00f1a","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/genesis.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663062, Lat: 43.549188","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Monumento a la Paz Mundial","correo_electronico":"","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EManuel Arenas, 1990. Hormig\u00f3n y hierro.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEl \u003Cem\u003EMonumento a la Paz Mundial\u003C\/em\u003E es una escultura de hormig\u00f3n blanco y complemento de hierro que tiene un peso de veinte toneladas. Sus cinco m\u00f3dulos conforman dos estructuras bien\u00a0 diferenciadas\u00a0 que\u00a0 se\u00a0 cruzan perpendicularmente y se alzan sobre una plataforma circular que representa la Tierra. Los m\u00f3dulos est\u00e1n soportados y unidos mediante cilindros de hierro. Los cinco coinciden en un punto de encuentro, el eje central de la escultura, un lugar para la comunicaci\u00f3n.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque del Lauredal","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/paz mundial.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663062, Lat: 43.549188","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"G7RW+W8 Gijon-Oeste, Gij\u00f3n","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Torre de los Jove-Hevia y Capilla de San Lorenzo","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEste conjunto barroco formado por capilla, torre y cuerpo posterior destinado a residencia se construy\u00f3 a finales del siglo XVII, formando parte del ensanche barroco que expandi\u00f3 el n\u00facleo de Cimavilla hacia el antiguo barrio de Bajovilla, cuya ocupaci\u00f3n comenz\u00f3 en el siglo XVI.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELa capilla de San Lorenzo, levantada en 1668, recuerda a la de Nuestra Se\u00f1ora de Guadalupe, con una portada en arco de medio punto rematada por un front\u00f3n curvo quebrado y una espada\u00f1a decorada con pin\u00e1culos y bolas.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELa torre, cuadrada y con remate almenado, emula las construcciones medievales y utiliza el sillar como elemento decorativo, as\u00ed como molduras barrocas que insin\u00faan orejas quebradas.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Cabrales, 4","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/gijon_torre_jove_hevia.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.661812, Lat: 43.544312","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8VQ+P7","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Capilla San Lorenzo","correo_electronico":"cristinadb@educastur.org","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEsta Sala de Exposiciones se encuentra en un recinto ba\u00f1ado por las aguas de la playa de San Lorenzo: La Capilla de San Lorenzo de Tierra, por oposici\u00f3n a la de San Lorenzo del Mar que se yergue en lo alto de la Providencia. Es de sillares de piedra arenisca. La portada tiene un arco de medio punto cobijado bajo un front\u00f3n curvo cortado. La fachada culmina en una espada\u00f1a decorada con pin\u00e1culos de pir\u00e1mides y bolas. Tiene una inscripci\u00f3n con la fecha de 1668. Esta sala de arte est\u00e1 abierta todo el a\u00f1o a todos los artistas que quieran exponer en ella sus obras de pintura, fotograf\u00eda, artesan\u00eda, cer\u00e1mica, escultura u otras. Tambi\u00e9n se ofrece para cualquier otro tipo de actividades culturales.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/ Cabrales 4","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h. y 17:00-22:00h. S\u00e1bados: 10:00-14:00h.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/gijon_cultura_capilla san lorenzo_ivan_fernandez.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.661812, Lat: 43.544312","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8VQ+P7","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 093 344 (Colegio P\u00fablico San Lorenzo)","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura en honor a Don Manuel Orueta","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Emiliano Barral. A\u00f1o de instalaci\u00f3n: 1927.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque Isabel La Cat\u00f3lica","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.643938, Lat: 43.537812","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9Q4+4C","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Copulaciones","correo_electronico":"","codigo_postal":"33207","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Pedro Sanjurjo Pieycha.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque Laviada","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.671312, Lat: 43.535312","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8PH+5F","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura Escalada","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EPablo Maojo, 1992. Acero y pintura.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEscalada se compone de varias piezas verticales de chapa de acero, soldadas entre s\u00ed y procedentes de la empresa sider\u00fargica Aceralia. Su vinculaci\u00f3n con el Pabell\u00f3n de Deportes va mucho m\u00e1s all\u00e1 del mero simbolismo. Esos once metros de altura que el visitante \u00abescala\u00bb con la vista se corresponden con la altura de los pilares interiores del edificio, y el color rojo del monolito es id\u00e9ntico al de las gradas de la pista central. Escalada es como una gran monta\u00f1a donde la luz se refleja y rompe en mil destellos. Uno de sus laterales est\u00e1 labrado con dientes de sierra, asideros hacia la cumbre, marcas en el largo ascenso...\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo del Doctor Fleming (Explanada del Palacio de Deportes de La Gu\u00eda)","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/escalada detalle.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.633914, Lat: 43.536448","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9P8+HC","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/escalada 1.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Decoraci\u00f3n Parque de El Lauredal del Grupo G","correo_electronico":"","codigo_postal":"","descripcion":"\u003Cp\u003E1987 Parque del Lauredal en el barrio de la Calzada. 20.000 m cuadrados. Escultura: Monumento a la Paz, obra en hormig\u00f3n del escultor gijon\u00e9s Manolo Arenas.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque del Lauredal","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.703063, Lat: 43.542312","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7RW+WQ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura Homenaje a las Brigadas Internacionales","correo_electronico":"","codigo_postal":"33350","descripcion":"","direccion":"Plaza de las Brigadas Internacionales","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.672646, Lat: 43.519042","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG89G+JW","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Desnudos de Cruz Collado","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Antonio Cruz Collado.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque Isabel La Cat\u00f3lica","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.639971, Lat: 43.537083","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CPMG9P6+R2","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura Homenaje a los ni\u00f1os de la guerra","correo_electronico":"","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EAutor: Vicente Moreira. Fecha de inauguraci\u00f3n: 17 de diciembre de 2005. Recordatorio del exilio de los llamados \u0022ni\u00f1os de la guerra\u0022 (guerra civil, 1936-1939), una de las grandes tragedias de la reciente historia de Espa\u00f1a. Con ella la ciudad de Gij\u00f3n quiere perpetuar la memoria de los 1.100 ni\u00f1os que desde su puerto de El Musel, y desafiando el bloqueo que el acorazado Cervera realizaba a la ciudad, partieron el 23 de septiembre de 1937 con destino a la ciudad entonces sovi\u00e9tica de Leningrado (San Petersburgo, desde 1992), siendo evacuados a la URSS de Stalin, en compa\u00f1\u00eda de sus maestros y educadores, por el Gobierno de la Rep\u00fablica espa\u00f1ola a trav\u00e9s del Consejo de Asturias y Le\u00f3n, ante el avance de las tropas de Franco en el frente del Norte espa\u00f1ol. Se trata de una escultura de bronce y tama\u00f1o natural.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo de la Playa L\u0026#039; Arbeyal","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.694673, Lat: 43.544397","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8V4+Q4","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Dr\u00edadas","correo_electronico":"","codigo_postal":"33023","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Reproducci\u00f3n de Manuel \u00c1lvarez Agudo sobre una obra de Manuel \u00c1lvarez-Laviada. A\u00f1o de instalaci\u00f3n: 1963.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque Isabel La Cat\u00f3lica","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.639351, Lat: 43.537167","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9P6+V7","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Homenaje a Galileo Galilei XV","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EAmadeo Gabino, 1997. Acero cort\u00e9n.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\nGalileo Galilei buscar\u00eda signos del cielo en la superficie rugosa del Homenaje. El conjunto escult\u00f3rico, de unos tres metros de altura, est\u00e1 formado por dos estructuras geom\u00e9tricas semicirculares, realizadas en acero cort\u00e9n y colocadas de forma oblicua. Cada una de esas dos estructuras est\u00e1 compuesta a su vez por planchas unidas mediante soldadura, que se curvan y arquean, y dibujan rutas conc\u00e9ntricas en este mapa que define mil planetas del cosmos de los sue\u00f1os.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque del Cabo de San Lorenzo","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/homenaje a galileo 1.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.618313, Lat: 43.553438","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPH93J+9M","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/homenaje a galileo 3.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Obelisco","correo_electronico":"","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp\u003EJoaqu\u00edn Rubio Cam\u00edn, 1992. Hormig\u00f3n\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEscultura formada por diecinueve bloques c\u00fabicos id\u00e9nticos, uno sobre otro, apuntando en todas direcciones, como un viejo mapa vertical de rutas, en un entronque de caminos. Obelisco tiene una altura de 14 m y se asemeja a una escalera que no conduce a ninguna parte, o quiz\u00e1s a todas. Escalera en movimiento, girando sobre un eje principal que convierte al hormig\u00f3n en materia ligera, casi vol\u00e1til.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de la Constitucci\u00f3n","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/MONUMENTO. EL OBELISCO.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.676134, Lat: 43.528191","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HF+7G","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Homenaje a la Navegaci\u00f3n","correo_electronico":"","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Vicente V\u00e1zquez Can\u00f3nico. A\u00f1o de instalaci\u00f3n: 1988.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Escuela superior de Marina Civil. Campus universitario","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Complejos y Pabellones Deportivos","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.628905, Lat: 43.525929","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9GC+9C","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Andar\u00edn","correo_electronico":"","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EMiquel Navarro, 1999. Aluminio.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\nAndar\u00edn es una figura de tres metros de altura, sobre pedestal, realizada en aluminio. Es el conjunto de la uni\u00f3n de elementos geom\u00e9tricos paralelep\u00edpedos, cilindros y pir\u00e1mide, que dan como resultado un esquem\u00e1tico perfil humano, estilizado y ligero, y de formas tan b\u00e1sicas que parece un juguete. El Andar\u00edn de Miquel Navarro es abstracto, pero no por ello pierde su imagen de movimiento. Todo en \u00e9l es geometr\u00eda, pero no por ello pierde su sentido antropom\u00f3rfico. Al fin y al cabo, \u00bfqu\u00e9 es el hombre, sino geometr\u00eda?\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Camino Arbeya, 12 ","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/andarin.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: 43.54318, Lat: -5.692513","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 36 La Juver\u00eda - Casa del Mar","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8V4+7X","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Elogio del Horizonte","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEduardo Chillida Juantegui, 1990. Hormig\u00f3n.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEl Elogio del Horizonte est\u00e1 concebido a partir de un modelo de peque\u00f1o formato, que ha ido \u00abcreciendo\u00bb hasta alcanzar;10 metros de altura y un peso de 500 toneladas. Est\u00e1 realizado en hormig\u00f3n armado, en el propio emplazamiento, el Cerro de Santa Catalina, a partir de dos pilares que act\u00faan como soportes de una elipse abierta. Con sus brazos acogedores y su cuerpo s\u00f3lido y, a la vez, liviano, el Elogio parece querer lanzarse a volar. Nave de aires y mares en la que viajar con la imaginaci\u00f3n. Paredes desnudas, fr\u00edas s\u00f3lo en apariencia.El cielo es el techo de esta casa com\u00fan, en cuyo interior la m\u00fasica del viento suena. El Elogio del Horizonte es tambi\u00e9n el elogio de la naturaleza, sobre el promontorio donde hace veinte siglos un pueblo ech\u00f3 ra\u00edces y escogi\u00f3 los l\u00edmites de su hogar.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Cerro de Santa Catalina","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/SMT_313-1.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663062, Lat: 43.549188","lineas_bus":"","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8XP+MQ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/gijon_xixon_aera_santa_catalina_elogio_machbel.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/gijon_xixon_cerro_elogio_desde_mar_machbel.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_87-1.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_2454-1.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/SMT_4175-1.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Monumento a Dionisio Cifuentes","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Francisco Gonz\u00e1lez Mac\u00edas. A\u00f1o de instalaci\u00f3n: 1973.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza de Villaman\u00edn","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.620828, Lat: 43.534048","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9MH+JM","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"\u00c1rbol de la Ciencia","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Juan Zaratiegui. A\u00f1o de instalaci\u00f3n: 1989.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Entrada de la Universidad Laboral","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Complejos y Pabellones Deportivos","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.613438, Lat: 43.524688","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 35 DRT Nuevo Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9FP+VJ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"En la memoria - Na memoria","correo_electronico":"","codigo_postal":"33206","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EMar\u00eda Jes\u00fas Rodr\u00edguez, 2000. Hierro y pintura.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEn la Memoria-Na Memoria es un grupo escult\u00f3rico formado por dos piezas, peque\u00f1os monolitos negros de algo m\u00e1s de dos metros de altura y forma irregular. Est\u00e1n realizados en hierro fundido e instalados en el medio de un peque\u00f1o estanque, en buena compa\u00f1\u00eda de juncos y plantas acu\u00e1ticas de superficie. Son t\u00f3tems aparentemente desgastados, como f\u00f3siles inm\u00f3viles. Vegetales hechos piedra y surcados por mil hendiduras. En su base, un lecho de cantos rodados, un mundo de transparencias al alcance del paseante.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza de Europa","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/na memoria.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.664829, Lat: 43.538543","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8QP+C3","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Universidad Laboral","correo_electronico":"laboral@educastur.org","codigo_postal":"33203","descripcion":"","direccion":"C\/Luis Moya Blanco, 261 (Cabue\u00f1es)","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985132900\u0022\u003E985 132 900\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Gijon_Universidad_Laboral.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.615158, Lat: 43.524756","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 35 DRT Nuevo Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Cultura, Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"985 185 500 , 985 181 080 , 985 131 729 \/868 , 902 306 600(Teatro)","pluscode":"8CMPG9FM+RW","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 185 500 ","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Busto a Jos\u00e9 Miguel Caso","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Juan Mart\u00ednez Rionda. Fecha de instalaci\u00f3n: 28 de noviembre de 1996.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza Campo Vald\u00e9s, 1","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.662161, Lat: 43.545353","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8WQ+44","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura Cantu de los d\u00edes fux\u00edos","correo_electronico":"","codigo_postal":"33203","descripcion":"","direccion":"Camino Camping 119","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.638572, Lat: 43.551723","lineas_bus":"L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPH926+MH","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Carlos Prieto \u00c1lvarez-Buylla","correo_electronico":"","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Francisco Gonz\u00e1lez Mac\u00edas. A\u00f1o de instalaci\u00f3n: 1971.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque del Lauredal","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.707063, Lat: 43.542562","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7VV+25","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura Cubo","correo_electronico":"","codigo_postal":"33206","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EAlejandro Mieres Bustillo, 1995. Vidrio y luz.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEl Cubo de Alejandro Mieres es un elemento central de todo un espacio dise\u00f1ado por el autor. Un cubo luminoso que por las noches cambia regularmente de color es parte de la escultura, la m\u00e1s llamativa, pero no la \u00fanica. Frente al cubo de vidrio, las gradas, concebidas tambi\u00e9n como una escultura urbana. Si observamos esas gradas desde las alturas, comprobaremos que Mieres recre\u00f3 en ellas los surcos de sus cuadros, su lenguaje geom\u00e9trico. El dise\u00f1o de este espacio se completa con el pavimento art\u00edstico de sus zonas peatonales, realizado por el artista Bernardo Sanjurjo. Franjas ondulantes de distintos colores que contrastan con el gris del suelo.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza del Humedal, 5","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/ESCULTURA CUBO.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.666676, Lat: 43.539978","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 26 Gij\u00f3n - Deva","materias":"Monumentos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMP5G8QM+X8","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/_MG_0171 ESCULTURA CUBO 01.JPG, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/cubo de noche.jpg","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Chimenea de Poniente","correo_electronico":"","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEsta chimenea es un vestigio de la actividad industrial que se desarrollaba en el terreno ocupado por los Astilleros del Cant\u00e1brico. Al calor de la actividad del puerto, se emplazaron en \u00e9l empresas auxiliares de la construcci\u00f3n naval; entre ellas, numerosas factor\u00edas madereras. La chimenea, conocida como \u201cChimenea de Basurto\u201d por estar situada junto a una empresa vidriera del mismo nombre, perteneci\u00f3a la Compa\u00f1\u00eda de Maderas de Demetrio Fern\u00e1ndez Castrill\u00f3n, f\u00e1brica documentada desde al menos 1876 que dispon\u00eda de una fragua y de un taller mec\u00e1nico para serrar y moldurar.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo Playa de Poniente","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/ESCULTURA CHIMENEA DE PONIENTE 02.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.674494, Lat: 43.54181","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8RG+P6","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Escultura Diana Cazadora","correo_electronico":"","codigo_postal":"33023","descripcion":"\u003Cp\u003EAutor: Manuel \u00c1lvarez-Laviada.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Parque Isabel La Cat\u00f3lica","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.641248, Lat: 43.537568","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Monumentos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9Q5+2G","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""},{"titulo":"Confluencia","correo_electronico":"","codigo_postal":"","descripcion":"","direccion":"Parque de los Pericones","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.662063, Lat: 43.522563","lineas_bus":"L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa)","materias":"Monumentos","municipio":"Gi\u00f3n ","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8FQ+25","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""}]