 [{"titulo":"Fundaci\u00f3n Cajastur-Liberbank. Palacio de Revillagigedo","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003EEdificio emblem\u00e1tico conocido como Palacio del conde de Revillagigedo, \u00faltimo propietario del mismo, se construy\u00f3 a partir de una torre medieval en el siglo XVIII. En 1991, junto con la anexa Colegiata de San Juan Bautista, se convierte en Centro Internacional de Arte.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ESu estructura se ha adaptado a las necesidades de un centro din\u00e1mico, enfocado hacia la exhibici\u00f3n de arte contempor\u00e1neo, el encuentro de artistas, estudiosos y p\u00fablico y a la confrontaci\u00f3n de las \u00faltimas tendencias art\u00edsticas.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAdem\u00e1s de la programaci\u00f3n de exposiciones, se desarrollan cursos y ciclos de m\u00fasica, danza y teatro.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza del Marques, 2","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/palacio de revillagigedo.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663616, Lat: 43.5453","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Museos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CNPG8WP+4H Gij\u00f3n","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":""},{"titulo":"Mus\u00e9u del Pueblu d\u0026#039;Asturies","correo_electronico":"museopa@gijon.es","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u0022bd1e7d19-a0ea-439a-83b0-26587a3c9692\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_5.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003Enormas de acceso (descarga pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo del Dr. Fleming, 877 - 33203 La G\u00fcelga - Gij\u00f3n\/Xix\u00f3n","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"De Octubre a Marzo:\u003Cbr \/\u003E\r\n09:30h-18:30h De Martes a Viernes.\u003Cbr \/\u003E\r\n10:00h-18:30h S\u00e1bados, Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nDe Abril a Septiembre: \u003Cbr \/\u003E\r\n10:00h-19:00h Martes a Viernes.\u003Cbr \/\u003E\r\n10:30h-19:00h S\u00e1bados, Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.\u003Cbr \/\u003E\r\n1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Gijon_Museo_PueblodeAsturias.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.634747, Lat: 43.537007","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9P8+R4","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 182 960","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Gij\u00f3n accesible, UP, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Gij\u00f3n Acuario Bioparc","correo_electronico":"info@acuariodegijon.es","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEl Acuario de Gij\u00f3n pone a tu alcance un recorrido por 60 acuarios de agua dulce y salada que te permitir\u00e1n conocer al detalle la flora y la fauna de los mares del mundo.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E12 ecosistemas y m\u00e1s de 2 millones de litros de agua para recrear la vida en los r\u00edos, la costa Cant\u00e1brica, el mar Caribe, los oc\u00e9anos Pac\u00edfico e \u00cdndico, el mar Rojo, el oc\u00e9ano \u00cdndico Africano, el oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico Sur y el oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico Subtropical.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EDescubrir\u00e1s animales como los salmones, las anguilas, los esturiones, las morenas, las rayas, los tiburones toro, musola y gris, que conviven en el Acuario de Gij\u00f3n junto a las tortugas bobas. Pero, estos s\u00f3lo son algunos de los 4000 animales de las 400 especies que podr\u00e1s ver durante la visita.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Playa de Poniente, s\/n","distrito":"Oeste","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Acuario.de.Gijon\/","googleplus":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/acuariodegijon\/?hl=es","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/AcuariodeGijon","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985350709\u0022\u003E985 350 709\u003C\/a\u003E","horario":"Abierto todos los d\u00edas del a\u00f1o a partir de las 10:30 h.\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado el 25 de diciembre y 1 de enero.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/IMG_1613.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.676867, Lat: 43.542526","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"reservas@acuariodegijon.com","pluscode":"8CMPG8VF+27","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon006.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon016.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon024.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon028.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon044.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon046.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon054.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon062.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/acuariogijon074.jpg","telefono":"+34 985 185 220 ","web":"http:\/\/www.acuariogijon.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Gij\u00f3n accesible, Compromiso Biosphere, Descuento Gij\u00f3n, Museos"},{"titulo":"Museo Nicanor Pi\u00f1ole","correo_electronico":"info.museonicanorpinole@gijon.es","codigo_postal":"33206","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u00228f395443-0e17-44c6-9f5e-1d7c8f51d8ed\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_3.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003Enormas de acceso (descargar pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza Europa, 28","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"09:30-14:00 y 17:00-19:30 Martes a Viernes.\u003Cbr \/\u003E\r\n10:00-14.00 y 17:00-19:30 S\u00e1bados, Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.\u003Cbr \/\u003E\r\n1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Fachada Pi\u00f1ole.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.664059, Lat: 43.538115","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 26 Gij\u00f3n - Deva, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"La entrada es gratuita. Los servicios complementarios de audiogu\u00edas, visitas guiadas e itinerios culturales son de pago. Informaci\u00f3n sobre las tarifas de museos.","pluscode":"8CMPG8QP+69","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 181 019","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, UP, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Museo Casa Natal de Jovellanos","correo_electronico":"museojovellanos@gijon.es","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u0022d6680109-fa4f-4b0f-ba02-836a9d9f3c5c\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_1.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003Enormas de acceso (descarga pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Plaza de Jovellanos","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"09:30-14.00 y 17:00-19:30 Martes a Viernes.\u003Cbr \/\u003E\r\n10:00-14.00 y 17:00-19:30 S\u00e1bados, Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.\u003Cbr \/\u003E\r\n1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Museo Casa Natal de Jovellanos 2.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.66247, Lat: 43.545865","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8WQ+82","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 185 152","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, UP, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Museo del Ferrocarril de Asturias","correo_electronico":"museoferrocarril@gijon.es","codigo_postal":"33206","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u00a0\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u00221907510d-d119-4247-8781-dc3abf02486a\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_4.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003Enormas de acceso (descargar pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Museo del Ferrocarril de Asturias","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"De Octubre a Marzo: \u003Cbr \/\u003E\r\n09:30h a 18:30h De Martes a Viernes.\u003Cbr \/\u003E\r\n10:00h a 18:30h S\u00e1bados, Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nDe Abril a Septiembre: \u003Cbr \/\u003E\r\n10:00h a 19:00h De Martes a Viernes.\u003Cbr \/\u003E\r\n10:30h a 19:00h S\u00e1bados, Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.  1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Museo del ferrocarril.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.672687, Lat: 43.540937","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8RG+9W","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 181 777","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Gij\u00f3n accesible, Municipal, Gij\u00f3n card. Tarjeta tur\u00edstica, Gratis, Museos"},{"titulo":"Parque Arqueol\u00f3gico-Natural de la Campa Torres","correo_electronico":"museosarqueologicos@gijon.es","codigo_postal":"33290","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u00a0\u003C\/span\u003E\u00a0\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u0022ed733d72-53b1-4ad6-8f09-305d9ae3e567\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003ENormas de Acceso (Descarga Pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Carretera de la Campa de Torres 3834","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"De Octubre a Marzo:\u003Cbr \/\u003E\r\n10:00-17:00 Martes a Domingo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nDe Abril a Septiembre:\u003Cbr \/\u003E\r\n10:30-19:00 Martes a Domingo.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.\u003Cbr \/\u003E\r\n1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/lParque Arqueologico-Natural de la Campa Torres.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.703813, Lat: 43.569188","lineas_bus":"L\u00ednea 21 Hospital de Jove - La Campa Torres","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"Tarifas: museo con entrada de pago. Los domingos entrada gratuita informaci\u00f3n sobre tarifas http:\/\/museos.gijon.es\/page\/6368-tarifas","pluscode":"8CMPH79W+MF","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 185 234","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Gij\u00f3n accesible, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Museo Termas Romanas de Campo Vald\u00e9s","correo_electronico":"museos@gijon.es","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u0022e5e5a6e7-7c05-4afd-bec2-282d99071369\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_0.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003ENormas de acceso ( descarga pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Campo Vald\u00e9s, s\/n.- 33201","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Martes a viernes:\u30009.30-14.00 y 17.00-19.30 h\u003Cbr \/\u003E\r\nS\u00e1bados, domingos y festivos: 10.00-14.00 y 17.00-19.30 h\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.\u003Cbr \/\u003E\r\n1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/CF024313 1.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.661337, Lat: 43.545449","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8WQ+5F","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 185 151","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Museo de la Ciudadela de Celestino Solar","correo_electronico":"museoferrocarril@gijon.es","codigo_postal":"33202","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u00a0\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u002210959d7e-53da-47e5-af39-a160e4741f42\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_6.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003Enormas de acceso (descarga pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Capua,15 (acceso a trav\u00e9s de un pasaje)","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Del 16 de Septiembre al 14 de Junio:\u003Cbr \/\u003E\r\n09:30 a 17:00 De Martes a  Viernes. \u003Cbr \/\u003E\r\n11:00 a 18:00 S\u00e1bados,Domingos y festivos.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nDel 15 de Junio al 15 de Septiembre:\u003Cbr \/\u003E\r\n11:00-19:00 De Martes a Domingos\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado:\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o.\u003Cbr \/\u003E\r\n1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Ciudadela.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.658379, Lat: 43.541083","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8RR+CJ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 181 777","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Museo Villa Romana de Veranes","correo_electronico":"museos@gijon.es","codigo_postal":"33393","descripcion":"\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EENTRADA GRATUITA\u003C\/span\u003E\u00a0\u003Ca class=\u0022file file--mime-application-pdf file--application-pdf\u0022 data-entity-type=\u0022file\u0022 data-entity-uuid=\u0022a8360144-c033-45ea-93d4-9efbca4acd67\u0022 href=\u0022https:\/\/www.gijon.es\/\/sites\/default\/files\/inline-files\/NormasMuseos_2.pdf\u0022 title=\u0022Normas de Museos Gij\u00f3n 2020\u0022\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003Enormas de acceso (descarga pdf)\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"L\u0026#039;abad\u00eda de Cenero ","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Del 16 de Septiembre al 15 de junio: \u003Cbr \/\u003E\r\nDe Martes a Domingos y festivos de 10.00 a 15.00h | Lunes cerrado.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nDel 16 de junio al 15 de Septiembre: \u003Cbr \/\u003E\r\nDe Martes a Domingos y festivos De 10.30 a 19.00h | Lunes cerrado.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nSemana Santa: De 10.00 a 17.00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado\u003Cbr \/\u003E\r\nTodos los lunes del a\u00f1o. 1 y 6 de Enero, Martes de Carnaval, 15 de Agosto, 24, 25 y 31 de Diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Villa Romana de Veranes.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.753897, Lat: 43.484776","lineas_bus":"","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPF6MW+RF","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 185 129 ","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Gij\u00f3n accesible, Municipal, Gratis, Museos"},{"titulo":"Fundaci\u00f3n Museo Evaristo Valle","correo_electronico":"museo@evaristovalle.com","codigo_postal":"33203","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEl Museo Evaristo Valle, constitu\u00eddo en 1981 como Fundaci\u00f3n Cultural, es fruto del cari\u00f1o y la generosidad de Mar\u00eda Rodr\u00edguez del Valle -sobrina del pintor- quien desde su muerte en 1951 atesor\u00f3 con admirable celo obras, objetos personales y documentos del artista que hoy integran los fondos del museo, a los que uni\u00f3 una dotaci\u00f3n y su residencia con dos edificios en Somi\u00f3 (Gij\u00f3n): uno de ellos constru\u00eddo expresamente para museo en 1971, el otro es un antiguo palacete de finales de siglo XIX, reformado en 1942 y adaptado posteriormente a los nuevos fines. Con independencia de las exposiciones temporales, actividades educativas y musicales, el museo exhibe permanentemente m\u00e1s de un centenar de obras de Evaristo Valle, que organizadas de forma cronol\u00f3gica, tem\u00e1tica o t\u00e9cnica, nos permiten aproximarnos a su profundo, variado y rico legado dibuj\u00edstico y pict\u00f3rico. Se exhibe igualmente, junto a la reconstrucci\u00f3n de su estudio, la sugerente colecci\u00f3n de conchas heredada por el pintor de su padre.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EEntrada gratuita con la tarjeta tur\u00edstica Gij\u00f3n Card\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Camino de Cabue\u00f1es, 261 - Somi\u00f3","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985338092\u0022\u003E985 338 092\u003C\/a\u003E","horario":"Del 01\/06 al 30\/09: martes a s\u00e1bado de 17 a 20h\u003Cbr \/\u003E\r\ndomingos y festivos de 12 a 14h.\u003Cbr \/\u003E\r\nDel 01\/10 al 31\/03: martes a viernes de 10 a 13h, s\u00e1bados de 16 a 18h, y domingos y festivos de 12 a 14h.\u003Cbr \/\u003E\r\nDel 01\/04 al 31\/05: martes a viernes de 10 a 13h, s\u00e1bados de 17 a 20h, y domingos y festivos de 12 a 14h.\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado los lunes y los d\u00edas 1 y 6 de enero y 24, 25 y 31 de diciembre.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Museo Evaristo Valle.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.617563, Lat: 43.533563","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Museos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9MJ+CX","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 334 000","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n card. Tarjeta tur\u00edstica, Gratis, Museos"},{"titulo":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico Atl\u00e1ntico de Gij\u00f3n","correo_electronico":"informacion.botanico@gijon.es","codigo_postal":"33203","descripcion":"","direccion":"Avda. del Jard\u00edn Bot\u00e1nico 2230","distrito":"Rural","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/botanicoatlantico\/","googleplus":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/jbatlantico\/?hl=es","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/JBAtlantico","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/botanicoatlantico","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985130685\u0022\u003E985 130 685\u003C\/a\u003E","horario":"De junio a septiembre, con dos franjas horarias:\u003Cbr \/\u003E\r\nDe 10:00 a 15:30 horas\u003Cbr \/\u003E\r\nDe 16:00 a 21:00 horas \u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado de 15:30 a 16:00 horas\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cbr \/\u003E\r\nCerrado los lunes, salvo julio y agosto \u003Cbr \/\u003E\r\nAforo limitado en cada franja horaria","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/gijon_jardin_botanico_machbel_ig.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.6159, Lat: 43.521579","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 35 DRT Nuevo Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9CM+JJ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"+34 985 185 130 ","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Gratis, Gij\u00f3n accesible, Museos"},{"titulo":"LABoral Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","correo_electronico":"info@laboralcentrodearte.org","codigo_postal":"33394","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELABoral Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial se ubica en Gij\u00f3n, a unos tres kil\u00f3metros del centro urbano de la villa de Jovellanos, y se inaugur\u00f3 el 30 de marzo de 2007 en unas naves destinadas inicialmente a la formaci\u00f3n profesional, que acogen actualmente los m\u00e1s de 14.400 m2 \u00fatiles que se dedican a la exposici\u00f3n, la investigaci\u00f3n, la formaci\u00f3n y la producci\u00f3n de las nuevas formas de arte y creaci\u00f3n industrial.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELABoral es, por tanto, mucho m\u00e1s que un centro de exposiciones, ya que es:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Una instituci\u00f3n multidisciplinar que produce, difunde y favorece el acceso a las nuevas formas culturales nacidas de la utilizaci\u00f3n creativa de las TICs.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Una plataforma de acceso a herramientas y de intercambios de saberes para apoyar a los artistas y creadores en el desarrollo de proyectos ambiciosos en el entorno de las artes y de la creaci\u00f3n industrial.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Un espacio que cuenta con una programaci\u00f3n transversal, dirigida a todos los p\u00fablicos, con el objetivo de compartir conocimiento.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Una oferta con diversas maneras para involucrarse con las diferentes l\u00edneas de programaci\u00f3n.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Un anclaje con lo local, con el prop\u00f3sito de favorecer una relaci\u00f3n din\u00e1mica entre las comunidades art\u00edsticas y creativas de Asturias con el resto del mundo.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Un centro de producci\u00f3n de obras de arte contempor\u00e1neo que constituir\u00e1 el patrimonio del futuro.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Un centro de innovaci\u00f3n a disposici\u00f3n de los ciudadanos y de los artistas.\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0\u00a0\u00a0 Un \u0022museo diferente\u0022, en el que se puede vivir la experiencia del arte, las nuevas tecnolog\u00edas y la creaci\u00f3n industrial.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","direccion":"C\/Los Prados, 121","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Fachada nocturna Morilla.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.611705, Lat: 43.524528","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 35 DRT Nuevo Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Museos, Turismo","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9FQ+R8","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/_MG_9052.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/LABoral Centro de Arte.jpg, https:\/\/aytogijon.toools.es\/sites\/default\/files\/LynnHerschmann@marcosmorilla (2)-min.jpg","telefono":"985 185 577","web":"http:\/\/laboralcentrodearte.org\/es","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Gij\u00f3n con Calidad, Compromiso Biosphere, Gij\u00f3n accesible, Gratis, Museos"},{"titulo":"Museo Barjola","correo_electronico":"","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ESe inaugur\u00f3 el 16 de diciembre de 1988, dotado con una generosa donaci\u00f3n de obras del pintor Juan Barjola y de su esposa, la asturiana Honesta Fern\u00e1ndez, realizada en 1985. El museo alberga y muestra la importante donaci\u00f3n de obras de Juan Barjola que forman su colecci\u00f3n permanente, y organiza y produce muestras temporales de arte contempor\u00e1neo, principalmente de escultura e instalaciones, en la sala conocida como Capilla de la Trinidad, y de pintura, fotograf\u00eda u obra gr\u00e1fica en las plantas superiores del centro.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ELunes cerrado.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022label_drupal\u0022\u003EEntrada gratuita con la tarjtea tur\u00edstica Gij\u00f3n Card\u003C\/span\u003E\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Trinidad, 17","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:mbarjola%40asturias.org\u0022\u003Embarjola@asturias.org\u003C\/a\u003E","horario":"De martes a s\u00e1bado: Ma\u00f1anas 11:30 a 13:30 y tardes de 17:00 a 20:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nDomingos y festivos de 12:00 a 14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nLunes: cerrado.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Museo Barjola.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663812, Lat: 43.544187","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Museos","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8VP+MF","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 357 939","web":"","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":""}]