 [{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Vega La Camocha","correo_electronico":"eeivega@educastur.org","codigo_postal":"33391","descripcion":"\u003Cp\u003EEscuela inaugurada en febrero de 2011\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Carretera de Llavandera, s\/n Vega","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:984195131\u0022\u003E984 195 131\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.652119, Lat: 43.491355","lineas_bus":"","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPF8RX+J3","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"984 195 131","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Nuevo Roces","correo_electronico":"","codigo_postal":"33209","descripcion":"\u003Cp\u003ELa Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Nuevo Roces se inaugur\u00f3 en 2013.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/ Benito Otero Mart\u00ednez, 275","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985879221\u0022\u003E985 879 221\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil Nuevo Roces.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.668848, Lat: 43.512529","lineas_bus":"L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 35 DRT Nuevo Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG87J+2F","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 879 221","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Nuevo Gij\u00f3n","correo_electronico":"eeingijon@educastur.princast.es","codigo_postal":"33211","descripcion":"","direccion":"C\/Sierra del Sueve, 29","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:984392365\u0022\u003E984 392 365\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.684005, Lat: 43.527661","lineas_bus":"L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8H8+39","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"984 392 365","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Escolinos","correo_electronico":"escolinos@educastur.org","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: si.\u003Cbr \/\u003E\nComedor:si (Ayto.).\u003Cbr \/\u003E\nAsturiano: no.\u003Cbr \/\u003E\nOferta Formativa:EI-1\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEscuela inaugurada el 11 de marzo de 2004\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Puerto Vallarta, 17 (La Tejerona, Ceares)","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985381792\u0022\u003E985 381 792\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil los Escolinos.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.651687, Lat: 43.527812","lineas_bus":"L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HX+48","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 381 792","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil La Serena","correo_electronico":"laserena@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EJornada Continua: si.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EComedor: si .\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EAsturiano: no.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EOferta Formativa:EI-1\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELa Escuela de Educaci\u00f3n Infantil de Primer Ciclo \u0022La Serena\u0022 se inaugur\u00f3 el 3 de marzo de 2003 mediante un Convenio de Colaboraci\u00f3n entre el Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Gij\u00f3n. Fue el primer centro de estas caracter\u00edsticas que materializ\u00f3 el Proyecto de escuelas de primer ciclo de educaci\u00f3n infantil, m\u00e1s conocido como escuelas de 0 a 3 a\u00f1os, recogido en el Plan de Ordenaci\u00f3n de Escuelas Infantiles de nuestra Comunidad Aut\u00f3noma.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEl edificio\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEl edificio de la escuela ha sido utilizado como m\u00f3dulo de educaci\u00f3n infantil por el Colegio P\u00fablico Men\u00e9ndez Pidal hasta marzo de 2003 en que fue remodelado para realizar nuestra Escuela. La adecuaci\u00f3n del patio del centro se realiz\u00f3 mediante un proyecto por parte de las Concejal\u00edas de Medio Ambiente y Educaci\u00f3n para adecuarlo totalmente a los ni\u00f1os y las ni\u00f1as de este ciclo educativo.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EN\u00famero de plazas\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELa Escuela tiene una capacidad para 78 ni\u00f1os y ni\u00f1as de 0 a 3 a\u00f1os. Los ni\u00f1os y las ni\u00f1as est\u00e1n agrupados por edades seg\u00fan la ratio establecida en el Plan de Ordenaci\u00f3n:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E8 ni\u00f1os\/as en el aula de 0-1 a\u00f1os\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E13 ni\u00f1os\/as en el aula de 1-2 a\u00f1os\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E18 ni\u00f1os\/as en el aula de 2-3 a\u00f1os.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEstas agrupaciones no son r\u00edgidas, ya que a veces pueden realizarse agrupaciones mixtas, dependiendo de las demandas de las familias cada curso.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPlantilla\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEl equipo educativo de la Escuela Infantil La Serena lo componen 14 personas, de las cuales una de ellas es funcionaria de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n y Ciencia, nombrada por la Consejera en comisi\u00f3n de servicios y ostenta el cargo de Direcci\u00f3n del centro. El resto del personal educativo es contratado por el Ayuntamiento de Gij\u00f3n como t\u00e9cnicos de educaci\u00f3n infantil.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EMetodolog\u00eda\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ELa metodolog\u00eda propuesta en el primer ciclo de educaci\u00f3n infantil est\u00e1 basada en las caracter\u00edsticas de los ni\u00f1os y las ni\u00f1as de 0 a 3 a\u00f1os y sus necesidades b\u00e1sicas. Teniendo en cuenta estas caracter\u00edsticas proponemos una metodolog\u00eda basada en los siguientes principios:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Aprendizaje significativo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Globalizaci\u00f3n\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Individualidad y diversidad\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Actividad\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Equilibrio emocional\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Socializaci\u00f3n y convivencia\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Desde la Escuela es primordial para desarrollar nuestro planteamiento educativo la cooperaci\u00f3n con las familias.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ESe trata de generar con las familias un clima de confianza y seguridad, promovido por el intercambio diario de informaci\u00f3n, la empat\u00eda para comprender las vivencias personales y, sobre todo, el respeto y la tolerancia. Por otro lado, las familias colaboran activamente con la Escuela en talleres, fiestas, reuniones. En general, las familias suelen describir el ambiente de nuestra Escuela como: \u201cestamos como en casa\u201d.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EPremios\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Premio al mejor vestuario XIX Desfile Infantil, Antroxu 2013\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0Experto en reciclaje, COGERSA, 2008\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u00a0I Concurso de Actividades de Promoci\u00f3n de los Derechos Humanos en centros educativos asturianos, 2004\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","direccion":"Plaza de La Serena, s\/n","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985141570\u0022\u003E985 141 570\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil La Serena.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.665292, Lat: 43.530508","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8JM+5V","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 141 570","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Los Pegoyinos","correo_electronico":"pegoyinos@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EJornada Continua: si.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EComedor: si .\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EAsturiano: no.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EOferta Formativa:EI-1\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\nEl antiguo parvulario de Pumar\u00edn, antes conocido como Urgisa, tras una significativa remodelaci\u00f3n de sus instalaciones, abri\u00f3 sus puertas como Los Pegoyinos.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ECuenta con 2 aulas para beb\u00e9s, dos para alumnado de 1 a 2 a\u00f1os y dos para alumnado de 2 a 3 a\u00f1os.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003ECada aula tiene su propio ba\u00f1o-cambiador y una aula para que los ni\u00f1os puedan dormir la siesta. El centro cuenta tambi\u00e9n con aula de usos m\u00faltiples, comedor, espacios para preparar biberones, patio equipado con suelo especial, etc.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de la Constituci\u00f3n, 77","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985388281\u0022\u003E985 388 281\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/EI LOS PEGOYINOS.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.673905, Lat: 43.529616","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HG+RC","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 388 281","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Los Playinos","correo_electronico":"losplayinos@educastur.org","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua :si.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EComedor: si .\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAsturiano: no.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOferta Formativa:EI-1\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEsta escuela se inaugur\u00f3 el 9 de septiembre de 2003.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Honesto Batal\u00f3n, 24 (Cimadevilla)","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985340444\u0022\u003E985 340 444\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil Los Playinos.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.664852, Lat: 43.548297","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8XP+83","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 340 444","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Los Raitanes","correo_electronico":"raitanes@educastur.org","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: si.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EComedor: si .\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAsturiano: no.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOferta Formativa:EI-1\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEscuela inaugurada el 10 de octubre de 2005.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de Juan Carlos I, 106 (La Calzada)","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985320773\u0022\u003E985 320 773\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil Raitanes.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.70295, Lat: 43.536026","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7PW+9R","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 320 773","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de educaci\u00f3n Infantil de Montevil","correo_electronico":"eeimontevil@educastur.org","codigo_postal":"33210","descripcion":"\u003Cp\u003EEscuela inaugurada el 16 de septiembre de 2008.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Jap\u00f3n n\u00ba 12 bis","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:984491932\u0022\u003E984 491 932\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil Montevil b.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.671314, Lat: 43.520601","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8CH+6F","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"984 491 932","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil Atal\u00eda","correo_electronico":"eeiatalia@educastur.org","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EGuarder\u00eda de 0 a 3 a\u00f1os municipal que cuenta con 68 plazas de escuela infantil destinadas a: \u0027Facilitar\u0027 el acceso a la mujer en el mundo del trabajo, \u0027Apoyar\u0027 la atenci\u00f3n de los hijos y madres y padres que trabajen fuera del hogar, \u0027Procurar\u0027 una correcta socializaci\u00f3n del ni\u00f1o y \u0027Prevenir\u0027 casos de riesgo o dificultad que susciten necesidades espec\u00edficas.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp class=\u0022text-align-justify\u0022\u003EEscuela inaugurada en septiembre de 2009\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Camino F\u00e1brica de Loza, 23 Natahoyo","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985312950\u0022\u003E985 312 950\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 8:00-17:00h.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil Atalia.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.683937, Lat: 43.538937","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8Q8+HC","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 312 950","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"},{"titulo":"Escuela de Educaci\u00f3n Infantil de Viesques","correo_electronico":"eeiviesques@educastur.princast.es","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EEscuela inaugurada en abril de 2010\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Noega esq. C\/Poeta \u00c1ngel Gonz\u00e1lez","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:984397124\u0022\u003E984 397 124\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/Escuela Infantil Viesques b.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.640641, Lat: 43.528987","lineas_bus":"L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 35 DRT Nuevo Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9H5+HPX","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"984 397 124","web":"https:\/\/www.gijon.es\/es\/tramites\/solicitud-de-admision-en-escuelas-infantiles-0\u2026","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Escuela infant\u00edl"}]