 [{"titulo":"Colegio P\u00fablico Bego\u00f1a","correo_electronico":"begona@educastur.princast.es","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: Si\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EComedor: Si\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAsturiano: Si\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOferta Formativa:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EEducaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EEducaci\u00f3n Primaria\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","direccion":"Calle Anselmo Solar, s\/n","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985195029\u0022\u003E985 195 029\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00  a 14:00 horas","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.643543, Lat: 43.530002","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9H4+XH","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 370 947","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpbegona","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[{\u0022pregunta\u0022:\u0022\u0022,\u0022respuesta\u0022:\u0022\u0022}]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Los Pericones","correo_electronico":"lospericones@educastur.org","codigo_postal":"33209","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -1\u00ba Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Pepe Ortiz, 1","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985384715\u0022\u003E985 384 715\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.654062, Lat: 43.527188","lineas_bus":"L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8GW+V9","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 384 715","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cplospericones","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Montiana","correo_electronico":"montiana@educastur.org","codigo_postal":"33691","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: No Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Montiana, s\/n.","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985320057\u0022\u003E985 320 057\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.750437, Lat: 43.520813","lineas_bus":"L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG6CX+8R","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 320 057","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpmontiana","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Miguel de Cervantes","correo_electronico":"miguelde@educastur.org","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Camino de Rub\u00edn, s\/n.","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985324205\u0022\u003E985 324 205\u003C\/a\u003E","horario":"De Septiembre a Junio: de Lunes a Viernes: 9:00-13:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nDe Octubre a Mayo: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nLunes:16:00-18:00h. ","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.707346, Lat: 43.538661","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7QV+F3","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 324 205","web":"https:\/\/www.facebook.com\/CPMigueldecervantes\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Honesto Batal\u00f3n","correo_electronico":"honestob@educastur.org","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: No Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Honesto Batal\u00f3n, 24","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985352321\u0022\u003E985 352 321\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.664561, Lat: 43.548189","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8XP+75","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 352 321","web":"https:\/\/www.cphonestobatalon.org\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Manuel Mart\u00ednez Blanco","correo_electronico":"manuelma@educastur.org","codigo_postal":"33209","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: s\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/R\u00edo de Oro, 29","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985393329\u0022\u003E985 393 329\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nSecretar\u00eda: Lunes a Viernes: 9:00-10:00h. 21 al 30 Abril: 12:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.662766, Lat: 43.529109","lineas_bus":"L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HP+JV","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 393 329","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpmanuelmartinezblanco","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Pinzales(escuela unitaria)","correo_electronico":"pinzales@educastur.org","codigo_postal":"33392","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: No Asturiano: No Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Cam\u00edn de Caraveo, 29","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985167711\u0022\u003E985 167 711\u003C\/a\u003E","horario":"","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.73058, Lat: 43.465768","lineas_bus":"","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPF7RF+49","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 167 711","web":"http:\/\/colegiopinzales.blogspot.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Clar\u00edn","correo_electronico":"claringi@educastur.org","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Ctra. de Villaviciosa, 26","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985185403\u0022\u003E985 185 403\u003C\/a\u003E","horario":"Septiembre a Junio: Lunes a Viernes: 9:00-13:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nOctubre a Mayo: Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.638563, Lat: 43.533563","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9M6+CH","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 334 845","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpclarin","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Laviada","correo_electronico":"laviada@educastur.org","codigo_postal":"33207","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiana: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.Jornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiana: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Juan\u00edn de Mieres, 5","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985352287\u0022\u003E985 352 287\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nSecretar\u00eda: Lunes y Martes:11:00-12:00h. Miercoles y Jueves:9:00-10:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.670261, Lat: 43.536345","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8PH+GV","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 355 763","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cplaviada","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Pr\u00edncipe de Asturias","correo_electronico":"principe@educastur.org","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u00a0\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de la Argentina, 35","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985322212\u0022\u003E985 322 212\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h. \u003Cbr \/\u003E\r\nLas tardes abierto.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.696489, Lat: 43.53918","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8Q3+MJ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 322 677","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpprincipe","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Eduardo Mart\u00ednez Torner","correo_electronico":"eduardom@educastur.org","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.Jornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de Juan Carlos I, 106","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985317366\u0022\u003E985 317 366\u003C\/a\u003E","horario":"(Septiembre a Junio) Lunes a Viernes: 9:00-13:00h. (Octubre a Mayo)Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.70206, Lat: 43.535668","lineas_bus":"L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n ","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7PX+75","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 314 155","web":"http:\/\/www.colegiotorner.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Llor\u00e9u","correo_electronico":"lloreu@educastur.org","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Cortijo, 17 - Natahoyo","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985325813\u0022\u003E985 325 813\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h. (Secretar\u00eda) Lunes a Viernes: 9:00-10:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.688166, Lat: 43.537635","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8Q6+3P","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 325 813","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cplloreu","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Ram\u00f3n de Campoamor","correo_electronico":"ramondec@educastur.org","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Leopoldo Alas, 25","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985195334\u0022\u003E985 195 334\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nSecretar\u00eda Lunes, Martes, Jueves y Viernes:13:05-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.652011, Lat: 43.534228","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8MX+M5","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 195 954","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpcampoamorgijon","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Educaci\u00f3n Especial Castiello Bernueces","correo_electronico":"bernuece@educastur.org","codigo_postal":"33390","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: No Oferta Formativa: -Escuela Infantil (Red de Esscuelas Infantiles del Pdo. De 0 a 3 a\u00f1os). -Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria. -Educaci\u00f3n Especial.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Camino de la Er\u00eda, 699 (Castiello de Bernueces)","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"","horario":"Lunes a Viernes: 9:00 -16:30h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.625938, Lat: 43.514312","lineas_bus":"","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG97F+PJ","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 337 089","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpeecastiellodebernueces\/portada","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Los Campos","correo_electronico":"campos@educastur.org","codigo_postal":"33205","descripcion":"\u003Cp\u003EJarnada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Enrique Mart\u00ednez, 24-26","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985334903\u0022\u003E985 334 903\u003C\/a\u003E","horario":"(Septiembre a Junio) Lunes a Viernes: 9:00-13:00h. (Octubre a Mayo)Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.654062, Lat: 43.536812","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8PW+P9","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 373 314","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cploscampos","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Rey Pelayo","correo_electronico":"reypelayo@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: s\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Avda. de la Constituci\u00f3n, 57","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985143099\u0022\u003E985 143 099\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.670692, Lat: 43.532452","lineas_bus":"","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8JH+XP","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 389 289","web":"https:\/\/www.cpreypelayo.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico El Llano","correo_electronico":"elllano@educastur.org","codigo_postal":"33209","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.Jornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/R\u00edo de Oro, 33","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985143230\u0022\u003E985 143 230\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nSecretar\u00eda: 9:00-13:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663226, Lat: 43.528217","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HP+7P","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 143 230","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/colegiopublicoelllano","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico R\u00edo Piles","correo_electronico":"riopiles@educastur.org","codigo_postal":"33204","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Paseo del Doctor Fleming, 1109","distrito":"Este","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985131103\u0022\u003E985 131 103\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.63234, Lat: 43.53516","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9P9+33","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 332 099","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/coleriopiles","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Evaristo Valle","correo_electronico":"evaristo@educastur.org","codigo_postal":"33207","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Puerto de Somiedo, s\/n.","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985144230\u0022\u003E985 144 230\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.677687, Lat: 43.530688","lineas_bus":"L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8JC+7W","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 144 230","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpevaristovalle","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Santa Olaya","correo_electronico":"santaola@educastur.org","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/La Pe\u00f1a, 41","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985325656\u0022\u003E985 325 656\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.687215, Lat: 43.540989","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8R7+94","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 325 656","web":"http:\/\/gijon.colegiosantaolaya.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Federico Garc\u00eda Lorca","correo_electronico":"federico@educastur.org","codigo_postal":"33213","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Ecuador, 9","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985325131\u0022\u003E985 325 131\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.694603, Lat: 43.538422","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8Q4+95","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 325 131","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cplorcagijon\/centro","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, UP, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Alfonso Cam\u00edn","correo_electronico":"alfonsoc@educastur.org","codigo_postal":"33211","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: No Comedor: S\u00ed (Princ.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Electricistas, s\/n","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985386661\u0022\u003E985 386 661\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h. Secretar\u00eda: 9:00-10:30h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/colegio p\u00fablico Alfonso Cam\u00edn.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.681588, Lat: 43.519208","lineas_bus":"L\u00ednea 15 Nuevos Roces - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG899+G9","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 386 661","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/alfonsocamin","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Severo Ochoa","correo_electronico":"severo@educastur.org","codigo_postal":"33210","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/R\u00edo Eo, 46","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985383854\u0022\u003E985 383 854\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nSecretar\u00eda Lunes,Martes,Jueves y Viernes:9:00-10:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.675133, Lat: 43.523157","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8FF+7V","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 383 854","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpsevero","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Gaspar Melchor de Jovellanos","correo_electronico":"jovellan@educastur.org","codigo_postal":"33201","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EComedor: Si\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAsturiano: Si\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ES\u00ed Oferta Formativa:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003EEducaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003EEducaci\u00f3n Primaria.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","direccion":"C\/La Merced, 38","distrito":"Centro","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985342187\u0022\u003E985 342 187\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/CP Melchor Gaspar de Jovellanos.JPG","kml":"","localizacion":"Lon: -5.661761, Lat: 43.540492","lineas_bus":"L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8RQ+57","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 343 972","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/gmjovellanos","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Antonio Machado","correo_electronico":"antoniom@educastur.org","codigo_postal":"33211","descripcion":"","direccion":"C\/Monsacro, 24","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985148219\u0022\u003E985 148 219\u003C\/a\u003E","horario":"\u003Cbr \/\u003E\r\nSecretar\u00eda:\u003Cbr \/\u003E\r\nMa\u00f1anas de 9:00 a 14:00\u003Cbr \/\u003E\r\nAMPA:\u003Cbr \/\u003E\r\nLunes a Viernes de 9:05 a 10:00 Martes y jueves de 16:00 a 17:00\u003Cbr \/\u003E\r\nTutor\u00edas:\u003Cbr \/\u003E\r\nLunes 16:00-17:00\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.683188, Lat: 43.526812","lineas_bus":"L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8G8+PP","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 148 219","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpantoniomachado","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Trema\u00f1es","correo_electronico":"tremanes@educastur.org","codigo_postal":"33211","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: s\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Bazan 47","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985143099\u0022\u003E985 143 099\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.699628, Lat: 43.531664","lineas_bus":"L\u00ednea 14 Sotiello - Pol. Somonte - Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n, L\u00ednea 21 Hospital de Jove - La Campa Torres, L\u00ednea 25 Trema\u00f1es - Infanz\u00f3n","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8J2+J4","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 322 468","web":"http:\/\/colegiotremanes.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Montevil","correo_electronico":"montevil@educastur.org","codigo_postal":"33210","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Ram\u00f3n  Areces n\u00ba 25","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985145499\u0022\u003E985 145 499\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.673734, Lat: 43.523265","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8FG+49","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 152 842","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpmontevil\/inicio","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Asturias","correo_electronico":"asturias@educastur.org","codigo_postal":"33207","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Puerto de Leitariegos, 6","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985386852\u0022\u003E985 386 852\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00.14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.673562, Lat: 43.534563, Lon: -5.673562, Lat: 43.534563","lineas_bus":"L\u00ednea 18 Nuevo Gij\u00f3n - Hospital de Cabue\u00f1es","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8MG+RH","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 386 852","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpasturias\/portada\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico La Escuelona","correo_electronico":"laescuelona@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EComedor: S\u00ed\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAsturiano: S\u00ed\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOferta Formativa:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003E-Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003E-Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E","direccion":"C\/Saavedra, 69","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985389332\u0022\u003E985 389 332\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"https:\/\/www.gijon.es\/sites\/default\/files\/colegio_publico_la_escuelona.jpg","kml":"","localizacion":"Lon: -5.664484, Lat: 43.531094","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8JP+G6","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 389 332","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/laescuelona\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Jacinto Benavente","correo_electronico":"jacintob@educastur.org","codigo_postal":"33290","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: No Comedor: S\u00ed (Pdo.) asturiano: No Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Cam\u00edn de la Ilesia n\u00ba342 - Vega","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985137058\u0022\u003E985 137 058\u003C\/a\u003E","horario":" Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.651179, Lat: 43.491811","lineas_bus":"L\u00ednea 16 Estaci\u00f3n de Ferrocarril - Vega","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPF8RX+PG","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 136 761","web":"https:\/\/jacintobenavente.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Nicanor Pi\u00f1ole","correo_electronico":"nicanorp@educastur.org","codigo_postal":"33209","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.Jornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Ctra. del Obispo, 98","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985141019\u0022\u003E985 141 019\u003C\/a\u003E","horario":"Septiembre a Junio Lunes a Viernes: 9:00-13:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\nOctubre a Mayo: 9:00-14:00h.Lunes:16:00-18:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663024, Lat: 43.517259","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG88P+RP","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 141 019","web":"http:\/\/www.colegionicanorpinole.com\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio, 11x12"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Atal\u00eda","correo_electronico":"atalia@educastur.org","codigo_postal":"33212","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria biling\u00fce.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Camino de la F\u00e1brica de Loza, 25","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985323644\u0022\u003E985 323 644\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00.14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.683937, Lat: 43.538937","lineas_bus":"L\u00ednea 1 El Cerillero - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 4 El Lauredal - Campus Universitario, L\u00ednea 34 Plaza Humedal - F\u00e1tima - Musel (Nocturno)","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8Q8+HC","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 323 644","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/cpatalia\/inicio","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Xove","correo_electronico":"Xove@educastur.org","codigo_postal":"33299","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Cam\u00edn de la Er\u00eda de Pol\u00eda, 18","distrito":"Oeste","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985321682\u0022\u003E985 321 682\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.702312, Lat: 43.546312","lineas_bus":"L\u00ednea 6 El Musel - Pol. Porceyo\/Porceyo, L\u00ednea 21 Hospital de Jove - La Campa Torres","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG7WX+G3","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 321 682","web":"https:\/\/sites.google.com\/site\/colegioxove\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Noega","correo_electronico":"noega@educastur.org","codigo_postal":"33209","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed (Ayto.) Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Ctra. del Obispo, 96","distrito":"Sur","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985140304\u0022\u003E985 140 304\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes:9:00-14:00h. (Secretar\u00eda)Lunes a Jueves: 13:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.663188, Lat: 43.517813","lineas_bus":"L\u00ednea 2 El Corte Ingl\u00e9s - Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG89P+4P","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 389 190","web":"http:\/\/cpnoega.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Cabue\u00f1es","correo_electronico":"cabuenes@educastur.org","codigo_postal":"33394","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: No Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"Cam\u00edn de la Escuela, 475, B\u00ba Cimavilla","distrito":"Rural","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985333277\u0022\u003E985 333 277\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00.14:00h.\u003Cbr \/\u003E\r\n","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.603813, Lat: 43.520562","lineas_bus":"L\u00ednea 26 Gij\u00f3n - Deva","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG9CW+6F","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 331 044","web":"http:\/\/www.colegiocabuenes.es\/","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"},{"titulo":"Colegio P\u00fablico Juli\u00e1n G\u00f3mez Elisburu","correo_electronico":"juliango@educastur.org","codigo_postal":"33208","descripcion":"\u003Cp\u003EJornada Continua: S\u00ed Comedor: S\u00ed Asturiano: S\u00ed Oferta Formativa: -Educaci\u00f3n Infantil de 2\u00ba ciclo. -Educaci\u00f3n Primaria.\u003C\/p\u003E\n","direccion":"C\/Baleares, 8","distrito":"Llano","facebook":"","googleplus":"","instagram":"","linkedin":"","pinterest":"","twitter":"","youtube":"","fax":"\u003Ca href=\u0022tel:985165574\u0022\u003E985 165 574\u003C\/a\u003E","horario":"Lunes a Viernes: 9:00-14:00h.","imagen":"","kml":"","localizacion":"Lon: -5.671051, Lat: 43.528448","lineas_bus":"L\u00ednea 10 Pumar\u00edn - Somi\u00f3\/Hospital de Cabue\u00f1es, L\u00ednea 12 El Cerillero - Contrueces, L\u00ednea 20 Nuevo Roces - Montevil - Somi\u00f3 (La Pipa), L\u00ednea 24 San Andr\u00e9s\/Montena - La Pedrera\/Marea","materias":"Educaci\u00f3n","municipio":"Gij\u00f3n","observaciones":"","pluscode":"8CMPG8HH+9H","provincia":"Asturias","imagenes_slider":"","telefono":"985 384 402","web":"https:\/\/alojaweb.educastur.es\/web\/elisburu","idioma":"Spanish","preguntas_frecuentes":"[]","etiquetas":"Colegio"}]